2:00民主派記招，只得4名議員出席，其他去哂叫雞

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

民主派有時真係幫唔落

唔分化 目標一致就ok

be water 兄弟爬山，各自努力

各有分工，而家唔一定出晒黎先叫撐既

係，真係有問題，只為選票，不問立場

仲有D真係唔知自己做緊乜撚

而家立法會休息，議員都好得閒，其他去噤鐘仔?屌緊大陸雞?

做咩姐你
想單機咪出聲

唔係想分化，係事實勝於雄辯！！！

問題係，連民主黨主席胡志偉都現身，其他的在那兒？？？(記住現在還是放假中)

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

大是大非的今天，其餘民主派議員在那兒

見到難民雄就唔開胃

唔好話我分化
佢同白頭佬都害死人

睇內容,不睇人數

我都憎張超雄，但一件事還件事，至少佢有出現

其實毛ee係度就得 我都唔想其他智障喺度搞亂局

強如趙子龍，都要等埋士兵列陣，先可以衝鋒陷陣啦